｜銀臺路增患者 有線老闆邱達昌回應確診傳聞：唔好亂寫！

第四波新冠肺炎疫情繼續在本港上流社會延燒，有線電視老闆、遠東發展有限公司執行董事、主席兼行政總裁邱達昌的妻子邱吳惠平確診，二人居於清水灣銀臺路其中一幢豪宅。衞生署周二（24日 )公布的患者居所資料，顯示銀臺路再增一名患者，為66歲男子，被列為與本地個案有流行病學關連。

66歲的邱達昌周二晚接受查詢時，未有回應是否確診，他只着記者「唔好亂寫！」《香港01》記者已向其名下公司查詢，午夜後仍未獲回覆。邱吳惠平屬「歌舞群組 」，衞生署周二公布再增54名患者，累計增至187人。

佢屋企好多人咩

🦆🦆🦆🦆🦆

綠帽

邱老闆 呢個係01呀 唔係有線打嚟

有線新聞今次唔跪唔得

推

有線寬頻主席、遠東發展有限公司主席兼行政總裁邱達昌邱達昌確診

啱啱收音機話佢第一次驗陰性第二次驗陽性